區選總結 致贏左區選處於迷茫既你

警世文
今日係值得鼓舞既一日
但我地乜都無贏到 只係正式吹起反擊既號角
區議會係民建聯廿幾年部署花費最多心力既一個樁腳 今日只係爭取到一個有機會將佢地連根拔起既機會
歡愉過後就要重新上路 日子仲好漫長
至少 今日要觀望一下政府既走向決定下一步

有乜野需要做？

打國際戰線
首先要向全世界說明 區議會雖然係民選
但佢係完全無議會職能
依個係區議會選舉之所以容許我地大勝既其中一個原因
處理不慎 可能再次令全世界以為我地贏左

其次 埋土既手足唔係condom 俾popo圍城受禁錮既手足被剝奪投票權都係重中之重
我地要全世界再度關注仲未落幕既人道危機

始終埋土一役損失慘重 我主張仲有行動能力既手足先休養 部署等待下一步行動
依個星期係和理非戰場火力全開既時機
記住方程式 和理非>死線>升級

迷霧裡 最遠處吹來號角聲
黎明就快到嫁喇

自推

推

push

自推2

區議會無權共產黨都懶得ban

點解放生區議會
其中一個可能性係佢買我地過唔到下一個4年

last

埋土手足等緊大家